\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Der Geigenbauer} 
\index[in]{Muss allein zum Wald}
\index[in]{Der Geigenbauer}
\index[vw]{Liebeslieder!Muss allein zum Wald}
\index[vw]{Liebeslieder!Der Geigenbauer}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/mussallein} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. /: W\=ill nach gutem \=Ahorn \=sehen und ein \=St"ammchen \=schlagen. /\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf H$^7$/D\>\bf e/a\\
2. /: Will nach gutem Ahorn sehen und ein St"ammchen schlagen. :/\\

\ \ \ \ \ \=und ein \=St"ammchen \=schlagen\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ und ein St"ammchen schlagen.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. /: W\=ill mir eine \=Geige \=bauen, eine \=gute \ \ \=Geige. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf H$^7$/D\>\bf e/a\\
3. /: Will mir eine Geige bauen, eine gute \ \ Geige. :/\\

\ \ \ \ \ \=eine \=gute \=Geige.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ eine gute Geige.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. /: W\=em werd' ich sie \=anver\=trauen, dass sein \=Spiel er \=zeige. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf H$^7$/D\>\bf e/a\\
4. /: Wem werd' ich sie anvertrauen, dass sein Spiel er zeige. :/\\

\ \ \ \ \ \=dass sein \=Spiel er \=zeige.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ dass sein Spiel er zeige.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. /: I\=wan soll er\=klingen \=lassen Lieder \=und Rom\=anzen. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf H$^7$/D\>\bf e/a\\
5. /: Iwan soll erklingen lassen Lieder und Romanzen. :/\\

\ \ \ \ \ \=Lieder \=und Rom\=anzen.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ Lieder und Romanzen.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. /: U\=nd dich Tanja \=will ich \=fassen, du sollst \=mit mir \=tanzen. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf H$^7$/D\>\bf e/a\\
6. /: Und dich Tanja will ich fassen, du sollst mit mir tanzen. :/\\

\ \ \ \ \ \=du sollst \=mit mir \=tanzen. La la la...\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ \ \ du sollst mit mir tanzen. La la la...
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: aus Russland; \\
dt. "Ubersetzung von spinne (Ernst-Eberhard Hempel), deutsche Freischar\\
FA: 155 TS: 402 PI:\checkmark
\end{angaben}
